今期綠置居最後一日揀樓 仍有523個單位未售出

房委會今期綠置居單位最後一日揀樓，至今共有3187個單位成交，523個單位未售出。

今期綠置居蝶翠苑和青富苑提供3696個單位，以市價四九折出售。

剛需呢

咁又未到free fight既，定係綠置居無free fight?

利申 移民淡友

經濟唔好
緊係死攬公屋

剛需隨著樓價一直向下

Dr MK:綠置居就死撚開

綠置居唔計

嗰啲開放式 一至兩人單位 狗也不屌
政府玩緊數字遊戲 垃撚圾

又贏

咁撚細, 點撚買呀, 香港人買樓仲要睇你有咩升值前景, 你又唔係私樓, 唔夠豪華, 放租又唔得, 自住又太細, 仲想人比錢, 拆撚左佢重新間過啦, 二合一可能仲有機

佢唔會咁講
人家好有禮貌咁打殘體字

邊會有人拎間公屋出嚟

柴灣個劏盤都接近賣晒
有賺啦

綠置居細到咁 你買埋我果份
拎出嚟白表單人就話姐

反映D人當投資
頭20%有錢人一人買幾間
唔係真係唔夠屋住

二合一 400-600尺居屋新樓即刻賣清啦

公屋無人買，私樓爭崩頭
香港無住屋問題了

On9 綠置緊係換大 邊有人拎間公間出黎補錢仲要換細？

白單有既話
523間加多個0都掃得哂呀

這兩個都麻麻

都唔知邊知天才諗出嚟
叫住開400-500呎嘅公屋交返出嚟
再用錢買間2xx呎嘅屋

比間公屋出嚟換間細嘅 要供又俾管理費
你起啲500尺以上咪清到囉

想買，但無公屋

本身住4~6人既大單位公屋俾錢換間2~3人大既細單位, 邊有咁反智？

得啦 知啦

綠置區唔計
一千萬以上都唔計
收到

居屋 300 呎 4個人住
同公屋 500呎 4個人住

好難選擇

冇白表唔計